其實點解又要佔領

6月12日已經比你地睇到日頭衝既好處
佔領係雨傘既時候已經比你睇到係無9用，純粹磨滅士氣
直接set deadline叫政府表態，佢唔回應再好似6月12日咁唔好咩？

得閒

外國已經同你講要重點打擊
和理非遊行都可以每星期隨機搞係要死守一個點

相信前線手足 佢地會處理好 團結提高警覺
勿割蓆 敵暗我明

希望佢地無事
一定要set deadline, 唔係絕對會變雨傘2.0

希望每一位兄弟、手足，做每一件事之前 諗清楚成效 後果

前線手足小心

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"